係hkg+做左幾年cdrom

一路用vip淨係睇post
黎到依到梗係要撐下場啦